一人一間唔出名黃店

支持政府，我愛中國
杯葛黃店，人人有責

淨係知道啲出名嘅點令黃圈收皮
集思廣益
泰亞箂海南雞專門店

push

良宵

push
千祈唔好去叫外賣阿

有冇藍絲手足講講仲有冇

葵廣大把

將軍澳坑口what the food

旺中大把

肺炎前成日去食

唉 仆街 講錯咗 係成日報食環搞鳩佢哋

報過食環啦 係咪個間西班牙嘢？
隔兩間有間珍珠奶茶都係啲黃屍開

間雞蛋仔經過即刻報食環

是 旦
真係唔錯

喺邊？

長洲

長洲仲有一間冰滴咖啡黃店都好好飲

叫啡寮

好耐無去過長洲好撚熱
遲啲去就報食環

thanks

講埋地區同原因

你快啲講一間先啦

將軍澳坑口Whatthefood 同隔離奶茶，兩間都黃到金

大圍富記茶餐廳有文宣播viu
不過有comment話近排播返tvb?

富記大排檔
Fu Kee Restaurant
立場: 黃店
地址: 沙田大圍隆亨商場熟食亭5-12號舖
地圖:
電話: 26963497

和你Pay:

樓上有人講左
個人覺得佢份量有啲少 同埋炒飯個汁太稀
不過整體黎講都幾好食

深水埗西九八樓大把

有冇名？我淨係識空姐

空姐對面都有2間

好 搵日去睇睇

難食到嘔

呢個真 初頭完全唔知

葵涌光輝圍
砵問

唔係food court嗰度喎
唔記得1定2樓嗰間

個food court 好隱蔽

thankyou

馬鞍山 味來

美食沙漠搵日入去

講明先 黃唔等於好食

利伸 成日食呢間

無所謂啦已經食過好多唔好食

2

唔好意思借個位.

2019年區議會選舉 何妖輸左成班上街慶祝
但你知道嗎?
當年(2015)係邊個送何妖入樂翠選區?

係泰博啊

唔想歷史響2020立法會選舉重演?
2020立法會選舉 一票不投熱狗 只投初選出線者

沙田圍沙角邨寶泰

附近做野好耐先知佢係黃店，野食好食唔貴

Facebook:

網址:
地址: 沙田沙角街5號沙角商場地下沙角市場S-SK54號舖
電話: 57029740

Pish

慧食貓

推

3

thankyou貓cafe?

個food court有4,5間黃店

利申我係藍絲

淨係知啲難食嘅

我深藍

名呢

長洲 食炸雞好撚正 無辜飯都係

唔記得左

屌 搵日冇肺炎入去搵下

熾工房

珍寶海南雞專門店

呢間好食

沙田 廣源 金豆
捐過錢去星火

thanks 搵日去試下

慈雲山榮記茶餐廳

8鯨

元朗backstreet kitchen
價錢合理+食物質素高

高危地區

好似佐敦都有分店？
唔知有無記錯

焰手卷

天后

嗰間係秘

粉嶺大把

講出嚟驚累咗佢哋，一陣間啲人又多多要求又批鬥。

濃姐石磨腸粉

仲有一間都係賣石磨腸粉 不忘

仲有屋子生活

體檢中心講wuhan virus

冇野嘅

多要求叫佢哋自己煮啦

名冇入過去

高質卡邦尼

食手抓餅的好食到cls

好

日日嚟幫我推post咁好人

高汁

viva pasta

咁早起身

你有冇BNO

有

鳳德街市 榮基牛腩麵
個場係領展嘅 不過佢地都高調擺咗本榮光歲月喺門口
同埋都算近慈雲山 所以呢排應該無咩人會去

push
不過疫區暫時唔去住
住附近就去買外賣啦
各位無咩事盡量唔好出街

強帖留名

咁慈雲山黃絲都要食飯既....

最多叫外賣囉

灣仔新國華肉食公司

賣凍肉同調味料的

買過佢支麻辣味辣椒油, 屋企煮個米粉落兩滴, 即刻正過食三哥

你呢？